【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

前POST
POST 1﹕
POST 2﹕
POST 3﹕
POST 4﹕
POST 5﹕
POST 6﹕

大家好，我地係一群熱愛香港的小市民
我地同鍾庭耀教授都有同有共同理念....就係強大的民意可以擊倒極權政府

重覆的野我唔再多講，可以睇返我舊POST
簡單來說，鍾庭耀教授會整份民調比我地香港人凝聚香港人本土內部共識，堅決咁話比個港共政府聽，香港人一撚定要你交出真相及回應市民要求，同時會係一份強而有力的國際文宣
首先，好多謝你地用錢罰我地，我地已經眾籌左150K (大約18%)

但是，我地相信以香人的能力，只要知道會出手幫手!!!!!
課金速度咁慢，只係我地搞手的錯!!! 我地宣傳唔夠，令到大家唔知有眾籌!!

眾合上幾個POST 巴絲對眾籌及民調/公投 疑問，我再整左個民調/眾籌Q&A﹕

Q1) 已經有好多機構做緊民調，點解我地要衝出尼柒﹖﹖﹖
A1) 根據我地的觀察，市場上已經有好多唔同有具公信力機構每星期都會按不同事件做民調。由於每日都有太多慘劇/ 警暴事件，好多時做完個民調之後，大眾的焦點已經轉移。所以我地希望持續咁追蹤一些在已經發生左好耐的大事件(例如721 831)上的意見，提醒大眾及港共，香港人一定有官方認證的真相及交待

Q2) 咁多眾籌，我點知你係咪呃人??
A2) 我地只係一班咁岩同鍾庭耀教授有相同諗法GE人，簡單D講，大家可以當我地係一班民調中心義工，我地唔會拎今次走今次眾籌一分一亳，全數比晒民調中心
香港民意研究所

官方網站﹕

Q4) 份民調有咩用???
A4) 比個例子大家睇﹕

【抗暴之戰】香港抗爭漸失外媒關注 專家︰要增添「人」的元素帶出故事
國際社會開始對線抗爭有D 微言，和理非係時侯全面進場。 一份咁大型的民調 (有讀過social research應該知，一般來說，700 萬人抽1000 個做民調是已經足夠)
但是，今次鍾庭耀 發起持續及滾動式民調遠遠超過1000 個受訪者，有非常非常高的可信度，同國際社會講我地和勇不分

A5) 成場運動講明兄弟爬山，你整份民調出來，係咪想做大台???
A5) 比個例子大家睇﹕

正正就係兄弟爬山，我地希望有不同處境的豐富討論，遠遠好過口同鼻拗，民調有晒數據同分析，要比前線同國際社會睇，我地仲係好團結，由始至終都係「不割蓆不篤灰」

Q6) 和理非唔仲知有咩可以做，好想幫手??
A6)前線同係做今次運動的矛，幫我地反擊
和理非可唔可以做返個盾，一個強大民意去支援佢地，共產黨就算用到國家級宣傳機械都唔駛旨意分化我地。一份有公信力的民調，話比全世界知前線你地無做錯到，香港人STAND WITH YOU!!!!!!

[b]Q7) 你地點定民調題目，用咩準則話係大眾有想知的共識??
A7) 無錯，無人有權自己定民調題目，所以今次我地會不定時換入新問題，需要大家比TOPIC 我地，一個民間想做的民調TOPIC

提交題目傳送門﹕

回歸重點﹕

第一個民調報告出，好快好快好快會出第二期﹕

來源﹕
立場新聞

上面數據表達左香港人對港共不滿及要強烈要求真相，只要我地可以民心不變，民調就可以成為一分最強國際文宣，話比全世界聽我地有幾不滿

最後今次民調及公投需要大約80萬，而家先得15萬
民調眾籌傳送門﹕

香港人想反抗就入尼課金啦

同場加映，大專學界同眾志都籌緊錢

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

推

求幫推

push

hi 3 家姐巴

求幫推上熱門

推arrr

上熱門熱門熱門

人呢？？？？

今日唔人wo

求幫推ar

人唔見晒

推呀

救命ar

無晒人

眾籌傳送門﹕

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

我要人ar

香港人去左邊ar

唔好死心ar香港人

ths拉巴

上熱門 上熱門 上熱門

今日推唔上熱門架la

唔課金都幫推

3 家姐巴

無人

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

點解我屌人果d post就咁好反應

雖然借post , 但都ths

對唔佳ar大家 可唔可以幫推

救命

上唔到熱門就少好多人睇架la

尋日一陣就上到熱門
今日無晒人

我唔屌你地la香港人
入尼推post la

過埋今日兩個活動，我星期一開始幫你派依個

ths琴巴

多謝你糧巴
好似成日見你幫推

上緊連登ge人 幫推la

我想娶3 家姐巴

Push

ths胡迪巴

人呢？？？？？？？？？

我唔屌你地la香港人
入尼推post la la

我重覆 今次係同
鍾庭耀合作

課金要人 課金要人

推！！！
多謝手足咁有心機
各自努力

多謝你
今日無晒人

過埋今日再幫你推
岀面要人

估落到去晒集會無人推post

救命ar .......個眾籌唔識升

求幫推
求幫推
求幫推
求幫推
求幫推
求幫推

又見到你la jj巴

求幫手

上幾個post 我屌連登老母：個個都課金
今個post正正經經求課金：無人理

求課金

幫推都無

我心死la

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

雖然借post , 但都thx

香港人返尼連登啊

我又想屌柒連登仔la

屌你老母
無人啊

又話香港人無野多
最多係錢

求推post

呢d 和理非post都唔幫手推真係無天理
成日講民意民意, 民意就係靠民意調查顯示出嚟
唔幫手課金搞民調點仲講乜鬼民意

終於有人la ths問巴

係ar無錢。。。點做咁大咁長期ge民調

屌你老母 此post要人

jj巴 叫d fd推下post
唔上熱門少好人睇到

又見到你la森巴
又他鄉遇故知

我無用
叫唔到連登仔入尼

唔課金都推post

個post係多字左少少
唔睇晒都 課金/推post la

我正式宣佈
連登= 香港笑話

突發：連登要人

五大訴求！

見到3家姐巴就好似見到漆黑中的營火蟲一樣

ths追巴

支持 幫推

唔推唔係人

多謝你 孖寶巴

推左半日個課金都無升

推！！！！！

多謝你
應該叫你老母巴 定老豆巴好

支持鐘教授 民調都係今次運動中好重要既一環

ths力巴

ths現金巴

ok！

ths瞬巴

ths精子巴

求推

ths jer巴

多謝你jj巴

ths p巴

我想死

唔見晒人

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

pish

ths巴

ths狗巴

ths r巴

我重申一次
今次民調係持績追蹤某些大事民意，並唔係好似其他民調只係做一陣睇到果刻民意
所以可以好有力咁證明民心不散

ths a巴

求下大家推post
推上熱門先會多人見到

比尖嘴post吸晒d人

除左每星期打狗，仲要向全世界同香港人聽我地無放棄！！！

都正路嘅
和勇不分
兄弟爬山

眾籌傳送門﹕

課金 / 推post / share出去

3 家姐巴返尼la

ths抵死巴

推推推